點解當年Leon同Kelly係咁唱電音歌曲？

依家聽返超正，當年點解紅唔起?

佢地叫唔紅
你邊年聽佢地

因為佢哋自本身都鍾意電音歌

00後？
佢2個紅唔起？

當年廣東道街頭行到落行尾都係播緊花花宇宙同大日子

黎明都唔紅

佢地好紅喎

紅 但相對skr, 泡菜國d差幾皮

紅到我當年個菲律賓工人都成日係屋企煲喎

雖然我唔鐘意電音

證明2000年代前，香港尚未受韓國流行文化影響

呢d?

雷仲德訪問講過話黎明想出舞曲，但佢唔識作，黎明專登帶佢去韓國DISCO叫佢參考

電音。。廣東話叫咩？

Edm?

果幾年乜春歌都有disco mix慢歌都被人整咚滋咚滋

紅人唔紅歌

因為雷頌德

skr好聽好多

太skr了

吊車夜晚撞埋黎，嫌酸要加甜

兩位一體聽到出水

兩個都係高峰時期紅遍香港